[Перелік усіх робіт](README.md)

# Створення фотогалереї за допомогою jQuery та Bootstrap

## Мета роботи



## Обладнання

Персональний комп'ютер. Текстовий редактор Sublime Text 3 або Notepad++. Пакет програм XAMPP. Web-браузер Chrome, Firefox, Opera, MS Edge

## Теоретичні відомості



## Хід роботи

1. Перевірити чи встановлено пакет програм web-розробника XAMPP
2. Викликати панель керування xampp-control.exe
3. Впевнитись, що web-сервер Apache запущений
4. Перейти за адресою http://127.0.0.1/ або http://localhost/ та впевнитись, що сторінка вітання XAMPP завантажилась
5. Очистити зміст каталогу C:\xampp\htdocs\
6. Створити файл index.html в середині каталогу C:\xampp\htdocs\
7. Перейти за адресою http://127.0.0.1/ або http://localhost/ та впевнитись, що сторінка, яку ви створили, завантажилася корректно
8. Створити файл з назвою script.js та помістити його поряд з файлом index.html
9. Підключити файл script.js в секції `<head>`
10. У файл script.js помістити код та перевірити його роботу
11. У "підвал" сторінки та файл script.js помістити інформацію про виконавця роботи: група, ПІБ, дата виконання.
12. Для кожного етапу роботи зробити знімки екрану або скопіювати текст консолі та додати їх у звіт з описом кожного скіншота
13. Зберегти звіт у форматі PDF
14. Роздрукувати звіт та письмово відповісти на контрольні запитання

## Контрольні питання

1. ?
2. ?
3. ?
4. ?
5. ?

## Довідники та додаткові матеріали

1. [Валідатор W3C](https://validator.w3.org)
2. [Современный учебник JavaScript](https://learn.javascript.ru)
3. [Справочник по HTML](http://htmlbook.ru)

<!-- нет мети, теории, вопросов -->